原來過埋今晚曼城就領先利狗4分

唔怪得班垃圾利狗死撚哂咁
屌你老母

咁你係咪死淨種?

未踢就驚到要燈

樓主咪臭鳩猁又想燈

死利狗唔係以為自己有機會攞到英超啊
照下自己篤尿先啦

原來過埋聽晚都係

講事實都唔知d on9講乜春燈🤷‍♂️